### return main page || Topic. Tasks for my projecct : :
1. А что можно использовать вместо nodemon в `production` ? + А можно использовать `openrc` for Linux вместо nodemon ?
1. А как сделать если я хочу например выбрать тему для сайта ? { белая-тема, серая-тебя, чёрнаяя-тема, черно-красный и так далее } (Components) && `React.js`.
1. Как сохранить HTML file через `include` ? (типа как компонент)
1. Cum să faci schimbare într-un singur loc, dar să se schimbe în toate ? `pug.js`
1. Как научиться делать `парсер` ?
1. Să fac o programă care se preface că e om(generate) și să verifice cît RPS poate să aibă acest server pe acest hardware ?
1. URL din browser o sa trebuisca criptat. Why ?
1. Files :  { config, scripts } trebuie sa fie in locuri diferite fata de proiect si fata unu de celalalt. 
1. **Important** rectangle din HTML atribute, trebuie de facut asa incat pug.js trebuie sa schimbe la toate files automat, nu tu manual. Mai egzact `<div id="height-at-rectangle"> [...] </div>`
1. Как сделать сайт: один для production, а второй для разработки ?
1. Должен зделать `CAPTCHA ` для этого сайта.
1. **Important** Adaugă capitolul 10 Do Coocking. 
1. Să fac acest site să arăte bine pentru toate devices. Telefon, PC, TV, planșet etc.
1. Să-l pun pe internet cu ajutorul la `NGINX`.
1. **Security** O să trebuiască să am la mine pe site SSL certificate, pentru siguranța utilizatorilor.

### Extern links :
* link 1
* link 2

